推俾國際聽司法獨立已經盪然無存

講嘅係高可晴單野
好似冇乜點推上twitter
但基本上呢單野 顯岀左律政署已經同黑警同流合污 甚至乎包庇同被執法部門主導
香港法律制度已經崩壞 降級到同中國一樣

要趁 pompeo 道勢 推呢單野作為證據
俾更多國家官員睇到 等佢地歸邊表態
香港已再無自主

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

麻煩大家retweet呢啲 comment埋就最好

推

推呀